覺唔覺蘋果今日個頭版起碼令梁振英短二十年命

同意

二十年？咁佢要有百二歲命喎⋯⋯個個都咒佢長病百歲

覺
CY絕對有能力勝任國家主席
太大威脅啦